<resources>
    <string name="app_name">MyRecyclerView</string>

    <string name="hmj_name">Kartun 90an</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Doraemon</item>
        <item>Crayon Sin-chan</item>
        <item>SpongeBob SquarePants</item>
        <item>Detektif Conan</item>
        <item>Naruto</item>
        <item>Dragon Ball</item>
        <item>Dora the Explorer</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Doraemon (ドラえもん Doraemon) adalah judul sebuah manga dan anime yang sangat populer yang dikarang Fujiko F. Fujio (藤子・F・不二雄)
            sejak 1 Juni 1969 dan berkisah tentang kehidupan seorang anak pemalas kelas 5 sekolah dasar yang bernama Nobita Nobi (野比のび太)
            yang didatangi oleh sebuah robot kucing bernama Doraemon yang datang dari abad ke-22.
            Doraemon dikirim untuk menolong Nobita agar keturunan Nobita dapat menikmati kesuksesannya
            daripada harus menderita dari utang finansial yang akan terjadi pada masa depan yang disebabkan karena kebodohan Nobita.</item>
        <item>Crayon Shin-chan (bahasa Jepang: クレヨンしんちゃん Hepburn: Kureyon Shin-chan), juga dikenal sebagai
            Shin Chan, adalah sebuah seri manga Jepang yang ditulis dan diilustrasikan oleh Yoshito Usui.
            Alur ceritanya mengikuti petualangan seorang anak berusia lima tahun bernama Shinnosuke
            "Shin" Nohara beserta orangtua, adik bayinya, anjing, tetangga, dan teman-temannya dan berlatar di Kasukabe, Prefektur Saitama. </item>
        <item>SpongeBob SquarePants adalah sebuah serial animasi yang paling terpopuler di Nickelodeon.
            Pada awalnya serial kartun animasi ini ditayangkan pada tahun 1999 di Amerika Serikat dan dicipta oleh Stephen Hillenburg,
            seorang animator dan ahli biologi laut, dan diterbitkan oleh perusahaannya, United Plankton Pictures Inc.</item>
        <item>Detektif Conan, adalah sebuah seri manga shōnen Jepang bertema detektif yang ditulis dan diilustrasikan oleh Gosho Aoyama.
            Manga ini telah dimuat dalam majalah Weekly Shōnen Sunday terbitan Shogakukan sejak tanggal 19 Januari 1994,
            dan telah dibundel menjadi 96 volume tankōbon hingga tanggal 10 April 2019.
            Karena adanya masalah hukum dengan hak nama Detective Conan, maka nama rilisan versi bahasa Inggris dari Funimation dan Viz diubah menjadi Case Closed.
            Alur ceritanya mengisahkan tentang seorang detektif amatir yang tubuhnya menyusut menjadi kecil saat sedang menyelidiki sebuah organisasi misterius.
            Dia kemudian memecahkan banyak kasus sambil meniru ayah temannya dan karakter lainnya.</item>
        <item>Naruto (ナルト) adalah sebuah serial manga karya Masashi Kishimoto yang diadaptasi menjadi serial anime.
            Manga Naruto bercerita seputar kehidupan tokoh utamanya, Naruto Uzumaki, seorang ninja yang hiperaktif, periang,
            dan ambisius yang ingin mewujudkan keinginannya untuk mendapatkan gelar Hokage, pemimpin dan ninja terkuat di desanya.
            Serial ini didasarkan pada komik one-shot oleh Kishimoto yang diterbitkan dalam edisi Akamaru Jump pada Agustus 1997.</item>
        <item>Dragon Ball (ドラゴンボール Doragon Bōru) adalah sebuah manga dan anime karya Akira Toriyama dari tahun 1984 sampai 1995.
            Albumnya terdiri dari 42 buku dan di Indonesia diterbitkan oleh Elex Media Komputindo.
            Sebelumnya Dragon Ball juga pernah diterbitkan oleh Rajawali Grafiti. </item>
        <item>Dora the Explorer adalah serial animasi televisi anak-anak dari Amerika Serikat milik jaringan televisi kabel Nickelodeon.
            Episode percobaan disiarkan tahun 1999 dan menjadi seri reguler mulai tahun 2000.
            Serial ini dibuat oleh Chris Gifford, Valerie Walsh, dan Eric Weiner. </item>
    </string-array>

    <string-array name="photo">
        <item>http://doraemon.karpetkarakter.co/wp-content/uploads/2017/03/Karpet-Karakter-Motif-Doraemon.jpg</item>
        <item>http://2.bp.blogspot.com/-cMfGibRZDLk/VX5rBo6mRqI/AAAAAAAACno/R50POp_ZVB8/s1600/sinchan.jpg</item>
        <item>https://i.kym-cdn.com/photos/images/original/000/394/523/7b1.jpg</item>
        <item>https://linnamcrlovers1210.files.wordpress.com/2007/12/conan.jpg</item>
        <item>https://kabartani.com/wp-content/uploads/2016/09/Jadwal-Rilis-Naruto-Shippuden-Episode-478-dan-479-Uzumaki-Naruto.jpg</item>
        <item>https://www.mainmain.id/uploads/post/2019/04/27/Dragon_ball_Super_Z.jpg</item>
        <item>https://teamjabal.files.wordpress.com/2010/06/dora.jpg</item>
    </string-array>
</resources>
